大專labtop求意見

首先講下自己多數有咩用途
部電腦最多用嚟就係做文書野 聽歌煲劇咁
打機都只係會玩LOL

本來諗apple back to school
買macbook air with i5 core 送airpod pro
但係賣單要成1皮野
想問下各位ching有咩高cp嘅推介

大專唔需要買

係lab用？

Lenovo legion 5 r7

laptop

揀部最輕嘅文書機搞惦 重有乜機玩唔到LOL

你lol打美服定台服，台服唔支援macos。

以我所知唔同院校都會有電腦優惠，窮L可以睇吓。

本身買咗部lenovo (窮L買大陸野勿插)
粒Ryzen 5 benchmark 仲勁過 i7
上youtube睇仲話有啲方面好過 Macbook Pro

我覺得你大專都係睇粒u啫
gpu嗰啲同學業好似冇咩關係
除非要畫圖。

支那機，想爆就買

買咗支那機就祝你好運，部機唔好save個人資料唔好用信用卡

窮買就係咁嫁啦
代價嚟 鬼叫你窮

窮都有得揀嘅，睇下notebook post幾多選擇，係要揀支那機就冇得好講

咁你又有d道理

唔洗理佢 同樣spec係大陸lenovo機最平
雖然我用過好易壞 粒電幾個月就瓜左

asso high dip定大學都冇必要同大需求買lap top
比心機讀書仲實際

讀咩先

搭單問 engine仔呢 有asus同MacBook揀

牙石

我部lenovo用咗五年都未壞喎

但依加要上online class 有部係手係方便啲

坐左幾多年監

我今年先grad
冇desktop 就話要買機姐，學校大撚把機啦
用黎social另計
見樓主又要窮買先咁講